見到我女神精神麻麻

想買杯果汁比佢但無勇氣 好撚無用

Sor
昨晚屌通宵

你拎碌鳩出黎先有用
上次我都係咁做

大麻定小麻

同佢熟唔熟先？
唔熟既話，你買杯果汁俾佢都幾愕然

你買兩杯果汁，話買多左請佢飲囉

唔洗了.. 我對生果敏感

邊個叫你飲啫，送完俾女神，另一杯送俾其他人又好掉左佢又好，自己揸主意啦

女神對特定人士送既生果敏感

女神：「唔洗了.. 我對生果敏感」

好嘔心

屌你老母, 精神唔好係飲果汁架咩?

咪撚煩鳩住我啦 屌你老母

佢唔飲咖啡 ching仲有咩介紹

對唔住 我都係想你舒服啲 (唔係性暗示)

樓主間唔中叫春姐

能量飲品先有能量架嘛
果汁有乜鳩嘢用

諗諗下 可能講心既姐 唔洗真係有用既

如果你驚表白會失敗
不如換個思路
諗辦法令佢向你表白

唔好搞我女神

認真mode，過去撩佢傾幾句計好過啦

king 咩 問佢做咩咁累呀陣間好似你地咁回我
咪撚煩住晒
咁點算

講心都要有腦
講心之餘又實際, 1舉2得何樂而不為呢?

你交代下 咩環境 咩背景 再諗點撩啦
如果你咁厚面皮驚被拒絕 咁就不如算啦

女神係公司同事
個人怕羞 唔知點開口 廢J呀